【迷達又贏 反達又射唔出】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLV

#StandWithOzil

下場聯賽對鏝改左期
人地要打聯賽盃決賽

達蛇

樓主個個po 都jer反達

當年贊仔界外球拖時間
點知比人屌到反艇

即係要到7號先有我廠英超睇？

今時今日反達迷76果班要好好反省下
安76黎教牙犬咪又係要買人先掂
世梅沙卡雷欺分分鐘打唔返起 佢果type教頭擺明唔識tune返啲球員個腦啦
係tune得掂就唔會小兒麻痺都仲鳩下鳩下啦

其實達子咁勁點解要反

迷達反76

是
中間有足總盃有歐霸盃

Saka要練下右腳，傳波好差

阿迪達：入「廠」後最好的一周

【Now Sports-體育】阿仙奴周日主場以3:2力克來訪的愛華頓，領隊阿迪達賽後聲言經過了最好的一周。

阿仙奴周日憑奧巴美揚梅開二度，以3:2打敗愛華頓，打從上輪聯賽贏紐卡素，以至上周中歐霸盃贏奧林比亞高斯後取得3連勝。領隊阿迪達賽後說：「最好的事情是從歐洲賽後回來，7天踢3場比賽，以及在落後情況下反撲。」

他續說：「比賽打從開始已甚艱難，1分鐘就失守。在比賽60至65分鐘，我們實在控制大局。體能上要求很高。7天贏了3場比賽，顯然這是我（加盟以來）最好的一個星期。」

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）梅開二度，成為球隊贏波大功臣，阿迪達讚賞的不止是Auba的進攻表現。「奧巴美揚再一次表現出色──入球、位置……以及防守上的演出。」

圖片來源 : ©AFP

雲加

迷愛

對唔住
應該係新250 先啱

【達蛇主場首戰】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCVII

#784 回覆

【強陣打列斯聯】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXVIII

#505 回覆

【沒有oppa的日子】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXIII

#614 回覆

呢排愛狗無得踩阿,肯定喺屋企谷住到氣

愛蛇：睇下你地開心到幾耐

愛狗=689
冇工撈成個廢老咁谷住谷住

binc

Cls

未睇名個陣以為係羅實

冇cap圖唔是羅寶啦

又25

痴線

Nelson=新sancho

Nelson=新2禾b
都係冇end product

Saka好彩有auba幫手防守，如果唔係實比狂攻

點解？

英撚爆炸頭

同sancho係fd子 一樣踢翼

直接買返黎啦屌

Yo Jadon, u wanna come out here?

Thanks, no thanks

尋晚c 8 真係幾好j
下季買番黎做正選就正

拿卡斷腳死

估唔到牙達第一次坐正教波就有料到

似足雲加，唔換人儲印花，下半場平安鐘未撚停過

有啲卡叔影子

我fm 12m就買到

贏兩三場咋
唔好燈住

後防仲係on99
但成隊起碼有鬥心 唔係頭dupdup
不過laca唔知點

成個爺爺咁鐘意用幻幻

續得世梅未

屌你老母又陰d 陰d 反雲

我玩fm 35m 分期 好撚抵玩

武漢解禁

C8 saka auba呢堆下季係咪走哂幫人養仔

無R聯資格Auba應該走
佢唔會無隊要, 阿狗見好價又賣

biohazard 8

寧願賣走佢重建算，唔爭在一鋪過重建哂

無佢既話我諗對家場場都cs

琴晚尾段 對面反擊
唔知C8定沙加 一下tackle 勁

c8

但重建都要有老帶新
我地唔係個d有底蘊既球會
ajax, 利, 蝗疤拜

成隊精神面貌唔同晒
輸緊唔急 同你慢慢猜到順 無球走位拉空位
以前一開波就輸一球 個個都頭dupdup企定定等波

希望上次同樓豬賭命位手足珍惜生命

陳晚一開波豬一球都唔驚，知道一定反杯

足壇689

馬後炮

琴晚見到有條傻尻愛迷爆閘，係咪死撚左？

有歐聯就唔走做legend
做個雲爺爺攬住羊燒嘅銅象

琴晚迷達既手足真係未驚過
主場驚西咩

其實我諗尾有兩個考慮
1. 錢，我地俾到足夠多
2. 名譽，係咪真係去蝗就有冠軍？

老婆巴早幾日未開波就已經同人賭命，何況輸緊粒迷達第一人

根本主場就食撚硬個廢老
你估76無撚回塘咩
上季拎住隊拿坡里都比愛狗雙殺
對牙達唔係諗住贏到呀？
所以未驚過

出養和比正選就知76 on9啦⋯⋯

防中出師奶
成場0作用 換走之後先比對面㩒屌
根本出錯人啦對面
都唔明迷76既個腦去左邊

想auba唔走唯有贏歐霸拎歐聯席位

唔夠美元買農產品，唔開工點得

安察洛堤：防守恐怖

【Now Sports-體育】愛華頓領隊安察洛堤顯然不滿意球隊周日不敵阿仙奴的防守演出

「前線表現良好，我們在落後下窮追的表現好，有一些入球機會。防守方面，我們太恐怖，需要改善。」愛華頓在周日英超領先下以2:3不敵阿仙奴，這已是球隊連續5場比賽失波，對於向來以領軍防守了得飲譽球壇的肥安而言，這顯然是不能接受。

他續說：「3個失球本都可以避免，太容易讓阿仙奴攻入3球。我們在末段有很多機會扳平，而沒有把握得到。今天是一個倒退，需要重新集中，需要再平衡。」

卡法路雲早段倒掛妙射得手，肥安卻對該鋒將要求甚高：「他幹得好但不足夠，如果他想成為頂級射手，需要多加努力，需要在何任時候都集中。」

圖片來源 : ©AFP

如果出返拖打防中
燒+c8專心係前面彈彈波

反而高美斯出咗，即㩒屌

但淨係放外地人
會唔會係想屠城

而家有黑大哨+拖舟混合體 nxxxxxx

唔出C9出邊個
高美斯十一月斷完腳

支那決定封死湖北

Pepe打得好左
由2000萬表現打番4000萬身價

如果真既話，今日放人走，2月25號就開始封死當地人

Calvert-Lewin有幾球近柱入攝 電欺失晒位把握唔到 抵比人屌

阿記幼齒由我出世就吹捧到依家

條友波底幾好佢出左場就收撚哂皮
牙達兩次對人地出一個強控球中場就收皮，好似冇咩計仔
一次對車既佐狗，一次今場好彩有世爆落場做來回跑練習

英超會比人屈高

起碼2-3球就執唔到個幾球明顯針鳩我廠黎打

呢個情況應該要靠拖做破壞，可惜尋晚見到拖狀態好似都麻麻

琴晚拖肥多chances過阿狗好多啦

要不是利奴+對面把握力廢...

阿狗成日有人包撚左個越位

最後冇和到算好彩

而家先知原來丁幻幻咁過癮，決定點都搵一兩個黎丁了

勁多球隻腳擋到，有球隻腳坐落去咁封

FBI is watching you

暗黑兵法
屠一城救十城

Btw上海廣東明明都爆緊又唔報
真係為左個29號完疫症寧願由佢變風土病
Cls

UT砌阿陣未

係支那同印度最唔值錢都係人命

未，岩岩先買到屁馬，仲用緊普金賓蛇
下個買梅西
end game再睇下有無錢砌阿狗

close enough
係差插花個張gif同大哨比

拖琴日出黎好麻麻
巴丁係傷定點

幾好 開始有番啲數據 又多咗配合

新浪講奧巴嗰篇J文 吹到奧巴係享利二世咁

表現都要分期

原來gomes咁快踢番起 愛熱嗰場恐怖斷腳仲歷歷在目

寫撚到武俠小說咁有咩好睇

去皇起碼叫做有得爭下

阿狗入歐聯咪入十六郎

如果拎到歐霸冠軍 又未必16郎既 可能都叫實力有8強掛

佢踢法同c8差唔多，唔知防守點

假設k31又抖三個月 t3最快三月中full fitness 達蛇會搵邊個輪換saka

佢好似三四個月就好番

牙叔

另一個沙卡

本身仲話收咧
我地果啲冇斷腳都傷到收咧咁

牙叔全能到仆街

咁都麻麻？
好多攔截喎

我地甩個骹都要抖半季

出拖果時已經開始變主守，唔同講法

之前歐聯對疤拜雖然輸硬 但對多仔拿波里呢啲都叫有把握

今季歐聯十六強踢左嗰幾隊 多仔 阿特蘭大 rb
我諗阿狗最多都係55波

仲有另一個沙卡 牙叔同蘇亞雷斯

比你個陣黎睇下

應該得 rb 有得踢下 多仔一個夏蘭都夠收皮

有冇諗過k31咁好打成日傷

等牙特蘭大 有得打下
其他都未必贏到
個陣容問題 右閘仲用比狗真係未必頂到人攻
佢食齋食到腳軟

auba 啲卡一係廢一係貴

仲要下體 多仔阿特蘭大都已經係次名

典都要入返r連先可以買人執返正啲位
即係一係天堂一係地獄
下季再入唔到歐聯賽場就無星無幼幼j了
信牙達救牙犬

打拖肥都比跑狗屈到差d輸，多毛毛果個短途拍得住職業短跑咁快，阿狗真係食得屎

仲有Mary

咁既陣容要課幾多錢

技術唔錯嘅話其實唔課金都得

張icon奴任奴到返黎，屁馬week week揀錢唔抽包儲的
張包皮中的，今集ea對我幾好
依個陣係meta卡，性格比比較高
但有好多人都有特別版包屁，後防閒閒地都整隻vvd
我個陣算普通

我個陣

無歐聯點解會無幼幼?

依家咁樣先值40m?60m都唔止啦

牙奶兩隻中堅屌打我個對

laca 條垃圾打緊5m身價

k31又抖三個月

澳門又派錢
我地個件係到做緊乜？

所有於2019年12月31日持有有效或可續期澳門居民身分證的居民，可獲發年度現金分享，每名永久居民1萬元，非永久居民6000元，受惠的永久居民約68萬人，非永久居民約4.8萬人，涉及的預算總開支約71億元。

左閘勁到

炒貨唔需要技術

尋晚迪蛇d調動幾好j 夠大膽 係好冒險但其實細爆出黎都迫到對面出錯差d殺得死比賽

想跟你搵食
依排先搞得返店開到個app

未係好引到人mark佢，
有時有小小拖
不過傳波，傳中有質素

我都只係開game課左300 兼接近零炒 炒親都蟹

Arteta 尋晚冇比愛華頓球迷boo算係咁

我都瀨過野 賭歐霸卡輸左十幾萬

我個陣
踢落唔錯

法明換鬼明奴la diu
鬼明奴可攻可守仲要5*sm

無錢啊

民建聯同工聯會：要求政府每人派1萬！

然後立法會投票反對派錢

十足某會然一時就撐雲加 過兩頁又走去反雲

可能民建聯同工聯會都有弱智表弟

你攞黎打攻中/另一隻前鋒？
lucas應該仲好

tie仔玩到去tots都得
不過我假阿無做

打中場中
諗緊轉邊隻好 無乜budget

有錢會做 可惜無錢

咪就係u

Wolves隻鋒sbc黎？

德甲野意假野其實吹大哂歐戰坦白講咪55波

【Now新聞台】武漢市新冠肺炎疫情防控指揮部早前指，滯留在武漢外地人員可分批有序出城。武漢當局現宣布「滯留在武漢外地人員可分批有序出城」措施無效，指未經研究和主要領導同意發布。

屌縮沙

覺得tie 仔無想像中咁勁

琴日幾場拎波 都有3件包佢啵
比狗上多啲會踢得順啲

真阿
可以用歐霸拖仔喎，就升

好難捉摸

保皇狗同東方呢幾日呱呱叫，應該佢地收到風
佢地都知放外人走，中共冇理由唔知，邊個叫停

買

Rich 到差隻 fb Walcott

唔好老屈我保留追究權利

成三張先J享利二世

拖仔game 入面太細粒 好難用
唯有將pogba 當係全盛時期既diaby 咁用

皮皮驚入面好廢
點忍

一開始未有錢做
想儲錢買埋韋拉

唔係甩較咋咩

哇好似

有2個享利了

換巴丁啦
張特別卡應該點都好過皮皮

nxxxx仲要成大哨咁

巴丁聽講好撚廢

本身唔係鐘意用翼爆人既踢法
所以皮皮用上黎都還好

巴丁不了 經過tie 仔之後覺得fs d stat 好有水份

雙3*
但打邊跑狗應該點都好過皮皮
又慢又唔好撞

Nketiah 個ig好多前牙狗留言十卜

巴丁極廢 打draft玩過 無skill move 又無5腳

新...大.....拖...

188

好垃圾
買過隻mid pires返黎
蝕讓返出去

應該有堆係想戴都無

Ut我一月已經棄左驚
一個星期唔打已經追唔到個trend

唔撚打閪game啦
Server on99

死亡率得2.1%，開緊唔驚mode
(出面啲post好似講緊日本隱瞞疫情，唔比確診

成萬yen一盒口罩點買
佢地反應太慢，同埋太信WHO
睇返台灣一早封關+大量整口罩
而家已經unun腳食花生

為左奧運唔敢太大反應

Saka由第一場打閘比
中出明顯有練波

日本大爆發個奧運會玩完
奧運d投資會倒落鹹水海，隨時骨牌式經濟崩潰

手持口罩就可以玩日本妹了

一開始比依度手足屌到開花
依家冇人反了

如果LACA AUBA走晒
搵巴丁比比踢雙箭頭有冇得諗
起碼唔使睇比比低效扭波

錢，皇馬只有更多
名譽，無歐聯都有個西甲

比比打中間應該唔係好得喎

出波的確一流
其他有待改善，希望t仔快復出打左閘
咁saka可以踢番左翼 防守真係麻麻

我淨係知黎你阿狗一定無

比比好多助攻喎

Eddie

應該係saka巴丁比比
三叉神經刀

又射手榜第1 但仲係第9 衰過上年
愛狗玩爛哂隊波

好貴 廿幾萬好多選擇 本身stat唔係咁靚
係咪真係好用？我想買

其實達sir擺力架棄拿卡係好明智
拿卡一如所講 周身刀無張利仲要無態
而阿狗只要打返出以前雲加果套控傳踢法
激活返中場雙核 燒同c8 已經夠用 唔需要拿卡落中場做波（再自爆）
前鋒位寧願擺特點鮮明既力架 就係要佢埋門果下 有射手觸覺（雖然無乜技術 無組織 就算埋門都唔見得好勁）
都唔撚用拿卡 搶點又唔叻 又無態唔識射 廢撚到嘔

分析下點解唔巴丁而係nke?

擺明聯賽用嚟輪換
R霸先主力出擊

幻幻你唔係場場出盡佢掛 輪住反而對佢哋仲好

巴丁我諗使用難度高d掛 同埋力架狀態好
同埋阿狗明顯覺得巴丁係要錫住用 唔想踢殘佢
始終佢第一年踢英超 我覺得岩既 留返佢踢歐霸啦

力架狀態好 簡單易用 踢法鮮明
你做到波比佢就同你埋門果一下

條力架有個優點
平時識隱形咁羊走返入中路都唔會重疊

佢最大優點就係知自己廢 唔會出黎爭波踢 唔做多餘野

淨係 1.搶點埋門 2.防守迫搶 其他佢唔洗理

佢係國家隊好似都係打中間?
佢死左腳 又唔係ROBBEN咁顛
真係好難扭到人
但佢近幾場比波都快左

差第5獌4分

nketiah打單箭頭就唔得 因為做唔到其他野
所以bielsa寧願用十幾場都入唔到一球既bamford
但有奧巴同pepe呢d有個人能力既人係度
佢專注埋門同迫搶就ok
全場掂一兩腳波已經夠

牙達
贏咗波都繼續train

無錯 正確講係有燒施巴同比比
羊同力架 搶 2點 所以呢兩三場d進攻好立體

以前一見羊傳中就唔洗睇 拿卡永遠唔會拎到
因為得佢一點 又矮又唔擅搶點

照J左先 無其他嘢可以J

講得好岩 拿卡成日以為自己好撚勁 慢慢妹波又散步

嬴2場就吹到件細蚊仔上天

唔好ff 咁多先啦
黎緊d 賽程都唔易應付
仲要作客表現會打折頭

同埋力架勤跑 頻率高 回防成日都可以delay到對手

拿卡個傻鳩次次係中後場輸罰球

作客曼城 熱 狼
主場利 李城
加埋有3分都偷笑啦

鏟蛇

力架90分鐘仲迫搶緊 又唔會鳩foul送罰球比人

唔好講作客前列
作客白禮頓我都懷疑會唔會有分

話時話 仲有無人吹奏安76？
我可以分析下佢點葬送場波比我地

白禮回緊塘啦 又係拎夠分等完季

Roma head coach on Mkhitaryan: "Let's see. He is a player with great decisions on the pitch and I would also like to keep Mkhi in our team."

小心呀班迷達咬撚死你 作客brighton 3分is a must

拿卡唔太適合英超
去意假果類妹下妹下嘅聯賽
會好似mk咁重生
果邊連山狗都好似打返起少少

Matteo Guendouzi had been dropped for the visit of Newcastle after clashing with Arteta in training on the club’s winter break trip to Dubai. And The Athletic has been told that is not the only time Guendouzi has been reprimanded for his behaviour. [@David_Ornstein]

Arsenal’s technical director Edu had to tell off Guendouzi for his behaviour at an external event. The group were enjoying some local music when Guendouzi briefly removed his shirt and waived it around in support of the act. [@TheAthleticUK]

Contd - 'Guendouzi is is said to have responded highly impressively'.

帶埋Xhaka一齊去
國米就組前曼聯大軍
我地阿狗一齊去羅馬

屌作客熱推後左一日牙傾一陣就係靠呢一日有得踢

Lm

啱架啦 一齊過去妹啦
呢啲級數係英超生存唔到

kane打阿狗好撚醒神

Just two goals and no assists in Serie A for Aaron Ramsey this season.

等睇分析

eddienketiah
Verified
Full bars at the Emirates tonight!📶 Thanks for the call @bukayosaka87 📞. Fans were class again. Great win boys!!! ⚽️🙏🏾@arsenal #Godisgood
12h
wrightyofficial's profile picture
wrightyofficial
Verified
Oh yes 👌🏾
11h412 likesReply

luke_ayling2's profile picture
luke_ayling2
Verified
We must be on that same network 👀🤣 congratulations brother 🔥❤️
11h215 likesReply

tammyabraham1's profile picture
tammyabraham1
Verified
🙌🏾🔥🔥
12h455 likesReply

mzamirkarim's profile picture
mzamirkarim
@tammyabraham1 join arsenal bro
10h3 likesReply

birdie_tp's profile picture
birdie_tp
@tammyabraham1 📞
9hReply

werder_97's profile picture
werder_97
@tammyabraham1 👏
8hReply

cakpom's profile picture
cakpom
Verified
Eduardo Net-man 🔥
12h241 likesReply

barrydouglas1's profile picture
barrydouglas1
Verified
4 strong bars tonight geez 📞🙌🏼😂 class bro 💙
12h196 likesReply

jolowu27's profile picture
jolowu27
Verified
😍
12h58 likesReply

jeremy_ngakia's profile picture
jeremy_ngakia
Verified
Come on bro❤️🔥🙌🏿
12h43 likesReply

jadenbrown6's profile picture
jadenbrown6
Verified
hard!
12h31 likesReply

fikayotomori's profile picture
fikayotomori
Verified
😂🔥
12h119 likesReply

ikeugbo's profile picture
ikeugbo
Verified
Phone man himself 😂📞❤️
12h57 likesReply

bukayosaka87's profile picture
bukayosaka87
Verified
Got your number saved now📞🤣❤️
12h1,635 likesReply

timmy_abraham's profile picture
timmy_abraham
Verified
👏🏾🔥🔥
12h58 likesReply

joelbeya1's profile picture
joelbeya1
Verified
#Godisgood indeed 🙌🏾
12h56 likesReply

yungchalobah's profile picture
yungchalobah
Verified
Signal is strongeeeyaaaay📞📞
12h51 likesReply

vontae.campbell's profile picture
vontae.campbell
Verified
🔥
12h20 likesReply

jtang.99's profile picture
jtang.99
Verified
🙏🏾🙏🏾👏🏾
11h21 likesReply

nathan.trott's profile picture
nathan.trott
Verified
love to see it
11h12 likesReply

leifdavis40's profile picture
leifdavis40
Verified
👏🏼👏🏼🔥🔥
11h29 likesReply

zechmedley's profile picture
zechmedley
Verified
signal come different🤩

1.其實我都諗緊76係咪放水 點解Colman digne打後備
明明隔左好多日先踢呢場
而擺一個老 一個轉身慢到嘔既baines sidebe踢
仲要擺多個又係轉身慢既Mina
而我地個個都快 （呢個陣打拿卡就得）
都算

下半場我地贏緊3:2之後 76用A gomes換舒拉達連
一黎gomes明顯無態
二黎佢落場後 同Delph爭波用 兩個一樣類型
其實果段時間拖肥係最無威脅

另外 Kean落場後基本上係唔用兩邊去波
咁你空擺卡華利雲 同Kean係中間做乜9？
仲迫左最有威脅既67利神去邊路
同雲加擺賓特拿入黎唔出波有咩分別

返返上兩段 換舒拉唔換Delph原因應該係舒拉有黃牌
再加上卡華利雲擺明係火熱狀態
應該用Tom Davids + gomes換一對中場中 保留卡華利雲+67利神雙箭頭

好似76咁變後變左踢424

Sidebe baines兩邊本來就無速度落底

兩邊前面班納特 67利神錯腳踢兩邊 又係唔落底 全部45度釣埋去
咁你擺兩個中鋒係禁區有乜用？ 仲塞哂D阿狗係禁區守 空間仲小過之前

想睇達子手下既mk

係時候要搞革命，希望日本人識反抗我私心覺得日本人普遍質素都好(啲女又靚)，唔至於做日豬政治冷感對未來冇咩希望，發燒都要返工ot之類

一年約 有冇50m都成問題約左先賣

唔怪得佢既
又神射又剩連前4都入唔到
唔係去英超對手既話我都唔會有hard feeling

有得賣好賣
求打個和

唔洗期望啦 無撚用

去對手都無所謂啦 換更高價錢重建
Auba仲踢得幾多年者

你都唔預下季爭標架啦

我又覺得羊未必唔續 之前夠話燒山唔續 咪又係錢作怪 羊呢條友有錢就搞得掂啦 差在班膠層比唔比錢 我覺得要續 難得有個穩定射手 踢多兩季攞翻歐聯資格先有人肯黎 而家賣走又要揀個個人黎 一黎實貴二黎未必有表現 咁不如貴d照續 起碼有保證

就算唔係爭冠料都要擺返個態度唔賣俾競爭對手既
唔可以當自己中下游咁賣正選俾人

ayling同akpom

同埋佢開始轉踢法
唔係鳩跑
玩反越位玩搶點
呢季好少見佢真係屈速
琴日球反越位就真係食腦
當然有返咁上下速度先會唔俾人追返

曼聯利物浦聯手 誓搶阿仙奴助攻王！

阿仙奴「助攻王」布卡約沙卡，今輪英超對愛華頓再一次顯示身價，臨危受命後備入場，為尼基迪亞貢獻美妙助攻為球隊扳平，成兵工廠砌低拖肥糖嘅一大功臣。沙卡本季於各項賽事26次出場已造出10次助攻，前途無可限量，據英國傳媒報道，因佢只剩番18個月合約，利物浦同曼聯都希望於夏天出手搶人！

因為哥拉辛拿斯同基蘭泰亞尼本季不時受傷，新帥阿迪達遂改造沙卡打翼衞，呢名18歲翼鋒表現一流，近3場對紐卡素、奧林比亞高斯同愛華頓都送上助攻，為尼高拉斯比比、拿卡錫迪同尼基迪亞鋪橋搭路入波。本季沙卡已貢獻10個助攻，成陣中助攻次數最多球員，佢係英超助攻最多嘅年輕球員，而環顧歐洲5大聯賽，只有查頓辛祖助攻次數比佢更多。

沙卡到下季季尾就完約，現時佢周薪只有3000鎊，難怪眾多歐洲勁旅，當中包括利物浦同曼聯都對佢虎視眈眈。阿迪達大讚呢位年輕翼鋒係出色球員，佢依家最需要做嘅就係，同沙卡盡快續約，若沙卡好似當日辛祖一樣，離開曼城轉投多蒙特後成為巨星仲身價過億鎊，阿仙奴就喊得一句句！

好難 首先日本啲女靚嘅比例一定低過港女
其次權力仲係老一輩到
果班人一日未老死
換來換去都係果班人
日本啲道德綁架全世界第一
唔好試圖用旅遊見到嘅角度去睇日本人
有同過佢地做生意就知
佢地圍內文化根深蒂固
打個爛鬼電話都要講埋啲廢話
鬥長氣睇邊個主動收線先
至少要等45歲打後班日畜
由權力頂峯走落來先有機會

阿迪達：球員搏到抽筋

阿仙奴與愛華頓合演精彩大戰，最終兵工廠贏3比2，領隊阿迪達大讚球員鬥志好，7日打3場仲有貨賣，搏到抽晒筋，全隊愈踢愈精神。

阿迪達表示：「今場最值得讚賞地方就係我哋7日打3場，球員展現不屈鬥志，今場對愛華頓我哋先落後，然後追上來，被扳平後再領先，韌力十足。」

佢繼續話：「左閘哥拉辛拿斯比賽期間肩膊受傷，並提前被調離場，到下半場每個球員都搏到抽筋，門將賓特尼奴表現出色，佢喺某啲時候嘅表現拯救全隊。」

講到今場表現最好嘅，當然係入2球嘅奧巴拉揚，阿迪達坦言要盡力挽留呢位射手，希望佢唔好轉會：「我上任初期曾對佢有疑慮，但佢用表現來證明自己嘅能力與忠誠，現時我哋必須說服佢留隊。」

saka成隻猩猩咁
點樣賣過億 完全無星味
唔續就入雪櫃啦

delph 根本都唔係用波球員

同埋gomes 放嗰幾球長波幾準
下下反撃對住b2 打喎
舒拉達連全場做過乜？出佢=打少個中場
換佢絕對正路啦

我覺得續可以續
但要快唔好拖拖拉拉
續左佢就可以送拿卡走
如果佢死拖都要揾定人買左先算

日本廢老問題好似勁過香港好多
後生個班根本無得反抗

阿迪達接帥印前曾質疑奧巴美揚

奧巴美揚在周末英超梅開二度，協助阿仙奴以3：2力退愛華頓，教練阿迪達提到入球以外其防守貢獻亦很重要，更透露在執掌球隊之前一度質疑該加蓬國腳的能力。

經過今輪聯賽，奧巴美揚累積射入17球，追平占美華迪並列神射手首位。其助攻助守的表現，令阿仙奴更加希望在大量轉會傳聞之中留住這個隊長。

阿迪達在接受《天空體育》訪問時說：「我接手之前對他抱有疑問，但他展現出承擔。奧巴美揚是陣中最重要球員，對球隊的影響毋庸置疑，我們需要說服他與我們一起留下來。」

昨晚一戰是阿仙奴一周內第3場比賽，包括較早前作客希臘的奧林比亞高斯的歐霸盃賽事，阿迪達承認球隊的體能挑戰很大，但亦有積極訊息：「在歐洲回來後，我們展現出強韌的精神，先落後然後反勝。」（）

Delph係墜後派牌中場 佢只係質素唔高者
佢無前插同向前推進既能力
即係腳法好D+長傳廢D既Xhaka
當然佢防守好過沙卡

出Gomes無錯 錯在唔係換走Delph

舒拉咪做Dirty work囉 一定唔起眼 佢廢都係另一件事

問題係配合 兩個用波型中場 無人搶 受制於gomes狀態又運唔到上前
果斷時間愛狗兩翼都要落中場拎波 咪無威脅

鏟蛇點睇我偶像新大哨nxxxxx

係成個社會意識形態問題
你覺醒會比人當異類
久而久之就會政治冷感
唔妥協嘅最後會變痴線佬或自殺
就算佢地今次大爆發
都只會反對件事嘅處理方式
而唔會否定個制度
佢地要嘅野同香港認為
佢地需要嘅野好唔同
到最後只會認為你地干擾佢地生活
外人要同佢地打交道
首先要融入到佢地文化
以做生意來講應該只有印度佬麻煩過佢地

垃圾 不過一隊波係需要有呢d垃圾

分咩析
對面琴晚只係埋門把握唔好
射好D 已經炒左我地
琴晚阿狗既防守
斬對角空晒 再傳中又空晒

新果班上緊位既咪又係班老屎忽既二代基本上都好難打破自民黨壟斷既局面

左邊兩個都攻強於守 無辦法架喎
所以比狗復出後基本上唔助攻

尋晚對面有威脅既基本係上半場同尾段
下半場中段我地踢得好舒服咁囉

話時話 見到細梅好比心機想證明自己 好感動

新果班有堆好少少
同埋外資企業班人好多都正常
當個餅愈來愈大時啲後生
可以選擇嘅就會愈來愈多

原來剷蛇迷世梅

呀朗冇得踢意甲了

一賄一賂攪死呀朗藍斯

我記得佢復出第一場就派膠 達蛇第一場用佢又搞事
但之後愈踢愈好 呢兩場都好呀 細梅唔高但高波爭贏好多

不過後衛最重要都係穩定性

k31勁撚到.....

我都係咁諗

有運

有無人解釋下依個係咩戰術

牙坦真係有價好賣
玻璃到咁
仲要人工高（好似130k)
反正免簽
賣幾錢都冇蝕

笑師兄會唔會反反下變迷坦

笑師兄=joke

米屈我唔迷垃圾

笑甚麼畜生

坦狗太耐無踢波 唔知英超有越位

lm

人盯人

睇得出好盡責

佢收到風雲爺爺會點改offside rule
唔記得咗未正式修例jei

ayling好廢都場場列斯正選

有追開英冠???

間唔中

弗林幫去左邊？
好記得佢熱血飛剷

WHOSCORED Gen 出黎佢全隊最高分喎

其實佢仲好勤力，而且射門好有威脅，禁區內嘅意識都幾好，做咩大家好似咁睇唔起佢人地先十八歲

種族歧視係咁 賤種黃皮膚 >>宣明會小朋友

宣明會唔會落中場塞車

好過拿卡喇

格衰
入波慶祝推開隊友
仲成日指指點點叫人比波佢

指指點點仲bin緊

記得尋晚有人話比比引唔到防守,可以look翻條片0:31 球波 對面用左3個招呼佢唔能夠單單一球波去講,但其實佢d盤扭事實吸到防守拉到空位比隊友

76用3個mark屁屁結果都係比屁屁刷助攻 76廢到

拖左咁多下都守唔到 對面廢

洛克人...

會成材著10號

唔鐘意傳波既10號

屌 葵涌又拉十幾個

其實呢球電欺係屌乜嘢？ 以為細梅包咗越位？ 但事實係佢自己頂唔到

傻閪坦克 四肢發達 頭腦簡單

自爆完再走場 新走場狗

識條鐵咩你
用沙夏 好過用 燒羊比啦

係真走場狗
世梅做走場狗既時候都係走一兩場 佢一走就幾個月

whoscored係睇數據

退左休
on99咁係咁鏟，鏟到出道就已經大傷幾次，knee玩完

1999年
21歲

沙夏我就由頭到尾都唔睇好 講真 職業球員d小技術其實好易睇到個水平 沙夏只係一個典型有速度硬爆型嘅翼 過人技巧上比比好過佢

足球harden
draw 12碼

80m夠買古天奴

愛狗果陣要快翼唔係攻中

尋晚完場見達蛇同拜恩斯搭住膊頭傾好耐計，佢哋有做過隊友？唔係達蛇去左阿狗 佢先去愛記咩？

拜恩斯愛記icon咁濟

呢個真係細細個就識

夏蘭特買斷一樣價 80m依個級數真係水水地

依球一定係輸坦 雷斯頂盡關3成事

雷斯頂得走就無事

咁撚高都頂唔走

夏難特我都係覺得睇定d先

好簡單直接

要再觀察下

真係夠膽死封韓狗關

再做隊長？沙卡：諗吓先

【Now Sports-體育】阿仙奴中場加列沙卡坦言，如果球會再給予他隊長臂章，需要好好考慮是否接受。

加列沙卡（Granit Xhaka）早前因為爆粗鬧自家球迷，被阿仙奴褫奪隊長臂章。事情已成過去，他坦言當初很害怕被賣走：「因為這對我及家人都不容易，希望大家明白，但我已展示出自己的性格，我不是逃避的人。」

兵工廠現在改由阿迪達執教，加列沙卡在新帥麾下再度獲得重用，「我經常跟球隊說『只要我在這裡，就會付出所有』。」

對於會否再次出任隊長，他要先考慮清楚：「我知道有沒有臂章也可以為球隊作出貢獻。現在我不想拿回，但柏巴斯達普路斯、大衛路爾斯都叫我再做隊長，如果有一天球會想把臂章交回給我，我也要三思。」

圖片來源 : ©AFP

尼基迪亞表示阿迪達以訓練表現優劣來選擇正選球員，不會只看年資身價

尼基迪亞在提到：“阿迪達是一名非常優秀的領隊，他給了我們很多機會，他還表示，只要我們努力訓練，不管我們的年齡是多大。如果他對我們在訓練中的表現感到滿意，他就會給我們機會。”

話9拿囝渣流灘

之前個個去韓國搶口罩
依家輪到韓國自己人都要搶

尼基迪亞好正

武漢keep住封城，但香港又派包機去接
係咪收錯風以為可以接人？

封泡菜關

黑警真係要死全家

屌你老母
病毒源頭就唔封
歧視韓國人？

條nigga夠搏命 我覺得值正選 90分鐘仲迫搶 拿卡80分鐘就慢慢行啦

睇定左就200m架喇

WHO條黑鬼有叫人封泡菜關咩?
之前就乜都話WHO指引

達蛇係拖肥都同世梅做過隊友

擺明歧視泡狗

佢呢招醒
原本都吹緊風黎多次示威叫一次過封支那同南韓
而家佢先手封南韓就將件事回歸原點

坦克傷幾耐？

後生仔夠落力就值得俾機會

條垃圾不值一提 自爆完踢20分鐘就走啦

不分化

贏波就唔屌佢啦 祝早日康復

Nxxxxx陳晚入個球都唔易

如果殺卡包恰西，陳日爛奴冇救左球近射，殺卡會有咩下場

剩係見到拿卡射都射唔到，皺紋撚頭

已經覺得好討厭

X34 已經算唔錯

勤力真既 級數真係有眼睇21啦

呢個都認同，我留意到佢同人握手唔會正眼望下，冇咩比尊重人，唔知佢係毒撚性格定自大

Saka個俾波教埋Nxxxxx點走位

但唔封大陸
最後封哂全世界 全世界封哂香港人
大陸人就沖落黎
dklm

射術係好架喎佢
不過腳法 背龍踢波 2傳 ，都好差

幫你推番個post上黎

中國疫情受控復工，唔好影響交流

武漢傻鳩叫人自行離開，咪周圍播毒
依家捉佢地隔離

根本就係中共落order
因為韓國人上街話要排華
所以報復
會唔會最後搞到兩邊互排
紋在人係奶共
但始終民選

醫護又要食哂

Nxxxxxx跳起印個波過去，唔係走位就做到球感都算唔錯，不過佢淨係得埋門一腳有啲睇頭，如果觀念好啲傳好啲波會更好

隻船都咁多人中招
呢班粉腸係武漢咁耐，九成中啦
第一批都有四百幾個，香港醫療系統都唔知頂到幾耐

文在寅都冇好下場架喇好似韓國總統冇個做得足任期

拿卡好耐冇呢D波
希望下年留到羊放得走拿卡

會某個左腳重炮球然好似得一腳好波

@ 普狗 @真迷普

要躝就兩個一齊躝算啦
牙羊冇左個fd實日日係到搞事

Granit Xhaka for Arsenal against Everton:

- Most touches (86)
- Most passes completed (64)
- Most recoveries (10)
- Most take-ons completed (3)

知自己做唔嚟絕對係優點

盲反話沙卡隱形

被自殺定坐監

今場有幾下對角長傳好精準, 雖然一開波冇耐傳失左幾下大意波

其實eduardo都係
加埋佢係薩克達成日入波但都一直唔係必然正選到退休都唔走
應該都係因為做唔到其他功能
所以我成日覺得佢當年斷腳係慘，但之後個季踢唔好係因為轉陣唔岩佢踢多過傷患問題

吓？有咩？好似完全唔同年代喎

真係玩撚完
不過其實武漢班醫護中招應該主要因為完全無防範
比共產黨厄左話唔會人傳人 全部祼裝送命

同埋力架好鬼勤力, 會跑返自己禁區頂包波

有同隊過 不得細梅好似無出過場咁

唔怪得之達蛇咁撐佢啦 friend子黎嘅

美好嘅2011年

就係82個場後先買牙達大梅救急

達蛇嗰樣無變過反而細梅好似老左

係
anichebe 原來2018年1月離開左bj 國安之後就無班落到依家

整多張

話咁快就9年，嗰場畀獌狗瘋狂中出仲歷歷在目

椰子好後生

諗起呢到啲手足初初反達 話因為牙達由隊友變領隊升左職 所以會唔服佢

呢樣真係完全理解唔到
球員退休都講到升職，又唔係爭位踢

有人話x34隱形

我驚一驚，懷疑唔係睇梗同一場波

其實宜家成隊有幾多個同佢同隊？我覺得大部分畀愛蛇清走曬

椰子隔離嗰個係Steve Round
即係依家我廠其中一個助教

迷達又贏

係，條友唔適合單前鋒

我覺得好似曼聯小豆

應該得返燒同比狗柏芝

臭燒馬天尼斯埃及大梅走得7788

諗起佢甩牙個陣仲俾人笑
依家有冇人敢笑佢

達蛇保養方面真係有一手
青靚白淨

牙叔14球季都有同牙達同隊

原來仲有麥美斯

我記得個排係出咗晴報爽報，每朝早返學就攞哂兩份睇體育版同笑話專欄

比球壇淘汰左:(
但我r哂頭 點解佢唔岩踢433 451 你又買個普子番黎 普子咪又係只岩踢9號位

都未必既 因為有時d人都唔服你既係輩份上
而達蛇真係以實力說服佢地

難怪達蛇會咁出梅屎

無82就無牙達

唔知龍蛇點睇牙達

喺看台離遠咁睇

龍蛇好慘
發配邊疆睇波

龍蛇而家係咩職位？

Fans

其實嗰場係信心問題，陣容上係無左法比同拿斯尼，但無理由同獌狗差咁遠，我覺得係成隊覺得無左兩個主力都唔會贏到已經半放棄

使唔使自己出錢買波飛

好似仲係著阿狗訓練衫 應該唔洗自己出錢

果場撚羊朗尼上哂身

原本唔駛輸咁多
但係贊錯紅左

點解咁慘
唔係第2把交椅黎咩

老野想買人啫搵99連過橋

班撚樣落鳩爺爺面個場好似有用贊囝

冇可能係第二把交椅啦
當時只係搵個球會legend頂住先 穩住軍心
達蛇嚟嗰陣都有自己班底

仲有冇得帶青年軍?

龍蛇d談吐回答唔撚得長教真係玩完

龍蛇個人真誠好多
達狗d戲好浮誇

馬天尼斯
比狗 牙叔 世梅 栢g 奧燒

又漏 後衛令你輸波一夜八球

我諗升咗上一隊之後冇得再教喇
因為當時係同保特對調職位

你睇番個陣先

根度斯被爆5天訓練營衰兩鑊

【Now Sports-體育】中場根度斯早前因為在杜拜訓練營的不當行為，於對紐卡素的英超被棄用，原來事情不是這樣簡單。

網媒《The Athletic》爆料，指根度斯（Matteo Guendouzi）於杜拜短短5天，已經發生了2次事件。他先跟隊友爆發衝突，領隊阿迪達介入並了解事件後，認為根度斯是始作俑者。

其後，20歲的根度斯在一個活動中脫去上衣，更把上衣隨著音樂揮舞，總監伊度看到後立即阻止及出言訓話。正是這兩次事件，令阿迪達決定在對紐卡素時棄用這名法國國腳，以示懲戒，更可向其他球員傳達軍紀的重要性。

事情似乎已經告一段落，因為根度斯最近2場都已經有參與，先後協助兵工廠在歐聯以1:0擊敗奧林比亞高斯、於英超以3:2險勝愛華頓。

圖片來源 : ©AFP

英媒 Athletic：

古恩度斯此前落選阿仙奴大名單的原因有兩個

1) 古恩度斯在訓練中和隊友發生了爭論，他被認為是錯誤更多的一方。

2) 在一次冬訓團建活動中，音樂一響古恩度斯就脫掉了上衣揮舞助興，被Edu嚴厲批評。

但阿仙奴內部都認為，古恩度斯的錯誤並不嚴重，所以適當懲罰後就重新啟用他。

果年好睇到震呀
反cupg熱狗,利狗,紐狗,新特蘭

最傷係臨完半場仆街仔射失十二碼

個個都數漏美斯

好似連杯七場

躝啦

咁多年出過一場
邊個記得

Arsenal have informed Thomas Partey's agent that they would be willing to activate his €50m release clause, should he not extend his current deal.

@David_Ornstein previously reported that Thomas Partey was apparently desperate for a move to Arsenal last summer, however, his €50 million release clause was too expensive for Arsenal at the time.

Arsenal are very serious in their pursuit of Thomas Partey and important conversations have already taken place between Partey's representatives and Arsenal. It remains to be seen whether this proposal which is already on the table, will sway Partey's mind.

達狗似足老野

有冇ching 本身瘦底
出嚟做嘢之後開始肥？

50咁抵

好似嗰啲fresh grad當公司遊樂場嘻嘻哈哈

我本身高大瘦底 結婚之後變發福中坑

琴晚佢後備作用係前場pressing
又真係爭d偷到雞

可唔可以教下點先肥到

all in呢件會唔會即係放拖?

如果達蛇學雲爺爺，咁應該係傾緊馬體會另一個

西媒 libertaddigital :

阿仙奴方面已經告知馬體會防守中場 Thomas Partey 的經紀人他們願意支付5000萬歐元來激活他的釋放條款，並請求球員不要和馬體會再次續約。

阿仙奴很認真的在追逐 Thomas ，並和球員的經紀人進行了重要談話，這項已擺上桌面的提議是否會吸引到球員本人的意願還有待觀察。

食完訓訓完食踢波踢中堅打龍唔駛跑既位
生理時鐘有咁錯得咁錯

呢件正啊
拖可能體能滿足唔到

想知另一個嗌交係邊個
會唔會係叔所以雪埋

留拖啦屌
賣殺卡買施巴

有無師兄介紹吓呢條黑色肉腸咩料？

ThomasLemar

快 正呀喂屌

可以客串埋右閘位

Arsenal and Tottenham interested in Cucurella - Getafe midfielder has release clause

As a result of Getafe CF’s strong season so far, several of their players, as well as head coach Pepe Bordalás, are linked with moves to bigger clubs. Left midfielder Marc Cucurella is the latest name on the list of possible departures, with half a dozen clubs interested in the 21-year-old, according to information acquired by Spanish radio station Cope.

According to Kicker, Bayern are interested in Dayot Upamecano but think the €60m asking price is too much. #Arsenal are expected to make an offer for him in the summer.

拖打英超係差小小 輸身高

Look at all the players we sold under Unai Emery

Alex Iwobi (Everton, £40m

Krystian Bielik (Derby County, £10m

Laurent Koscielny (Bordeaux, £4.6m

David Ospina (Napoli, £3m)

Carl Jenkinson (Nottingham Forest, £2m

Takuma Asano (Partizan Belgrade, £900k

Cohen Bramall

Stephan Lichtsteiner (FC Augsburg,

Danny Welbeck (Watford, free transfer)

Aaron Ramsey (Juventus, free transfer)

Nacho Monreal (Real Sociedad, £250,000)

Petr Cech (retired)

Vontae Daley-Campbel

Charlie Gilmour

Julio Pleguezuelo

Bayli Spencer-Adams

Xavier Amaechi

Dominic Thompson (Brentford, £3m)

Kelechi Nwakali (Huesca, free transfer)

Yunus Musah (Valencia, free transfer)

龍蛇成個光頭av男咁

夢遺

睇下拖肥big dun 邊個黎到佢都係坐係格離

夢遺真係好好用

有冇咁多錢 呢度加埋小火車都110m
賣哂雙鋒咩

2016歐聯決賽已經有份踢

捉哂路 細爆沙卡
nxxxxx差少少就可以直接end game

有技術有體能夠硬淨的全能防中
馬體會成功泊利記大巴的功臣
無歐聯一定買唔到

真係可惜中柱

有呢個真係含淚送走拖了

施維杜連娜都識雲爺爺

拖打後備啦
買斷施巴賣沙卡

其實佢射波真係勁
不過球壇大勢得射波唔夠

大把時間練嘅

抵啦龍狗

出賣愛蛇

佢腳下功夫點？自己轉唔轉到身甩唔甩到人？

我記得贊神個樣

拖正選料都要打後備

呢幾場佢中咗好似2 3次柱

呢件守到猁中路攻唔入

Sancho都係N乜乜 Ig到LM

型象冇達sir好

紅牌搞到比人炒多幾球
仲有西乙miquel

應該u19之類既隊友

Arsenal target Genk forward David

Arsenal are interested in signing Gent striker Jonathan David - according to HLN.

Lyon and Ajax are also eyeing the 20-year-old, who is currently valued at around €30 million (£25m/$32m).

David has hit 22 goals in 32 appearances for Gent across all competitions this season.

Everton join Leicester and Arsenal in race to sign £25m Lille defender Gabriel

又defender Gabriel
睇見都驚

係英超唔夠高

咁級數eduardo勁過小豆好多

Kante又好高咩

因為有贊錯

原本5x kg
做左年半野上到64

都幾啱阿記

傳說中嘅黑色大肉腸

點指兵兵@Ragazine
【賽後餘溫：贏波又如何？加操！！！】

琴晚 3：2 擊敗愛華頓之後....阿迪達表示........加操！

對牙狗咪踢右閘守撚哂
當年四強

講左十年
終於真係有條肉腸

岩岩上體波台見到個民主黨區議員咁講
屌你白鴿真係永遠都咁垃圾

之前去清水心跳搵食
應該兼職拍下av

跳左未

禾比肥左好多

AS Roma want to turn Henrikh Mkhitaryan's loan deal into a permanent one, head coach Paulo Fonseca has confirmed.

As a result, Arsenal and Mikel Arteta could be in line to receive a surprise welcome windfall which will help to boost their transfer budget for the summer window.

倫敦夜生活精彩，所以大部分阿狗都瘦到仆街，唔瘦個隻坦克都無態

收返10m都偷笑

真股災

正常，大邱三個鐘車程整好多電子板
韓國電子係幾勁的

可以入定ssd ram顯示卡嚟炒

買到既話阿狗逐漸由藍斯基佬帶領既靚仔隊變成saka牙叔NKxx黑鳩隊了

呢條片講的勁詳細

就係個七場搞到細個的我入坑

ching 幾多碎

細個都係指小六中一個d時間姐

七日三場仲加操

果期阿狗係幾好睇，仲有5:3車狗個場雲狗最尾個球拉西型到仆晒街最尾追到第三僅次於獌鏝

佢傷好無幾耐

大愛撚

西咸領先緊

椰子

千古奇冤莫耶斯

頂住

頂住呀

換咗張仔
識做啦
幫利輸返場

咪燈啦⋯⋯

放心
神秘力量一定令到利狗贏/和波

有預感完場3:2

都幾撚肯定

法比安司機

屌 2-2

沙拿d軟射成日冇啦啦入

.....

講撚左啦

西咸崩盤了

原來佢派膠，啲神秘力量癲到

安東里奧

西咸差啲輸返

利有無咁好運屌

Cup埋

有冇咁好運

法比安司機個球

好運到痴線
求其傳一腳省中人改變方向變左kill pass

好波不如好運

輸壞法比安司機個球

A number of former Arsenal players have recommended Benrahma to the Arsenal board. Arsenal have been watching the player closely this season. [
@francefootball
]

Arsenal 'love' Thomas Partey and have 'come in for him'. [@juanma_rguez]

"Thomas's priority is to remain at Atlético, he has a contract until 2023, but Thomas Partey's agents have already been in London to listen to Arsenal'

According to @eselprimerpalo
, #Arsenal are willing to pay Thomas Partey's €50m release clause & will attempt to complete a deal for him in the summer.

阿狗直接俾錢買斷世界末日

+1

咩牛丸凱婷係咩黎 我係咪out左

《【鑽石公主號】4 名確診港人情況特別嚴重 須以人工肺或呼吸機維持生命》這則新聞，即使你不是記者、編輯，都知道是很重要的新聞。

這個數字，來自一個保安局、衞生署細圍吹風會，沒有公開的採訪通知，同事意外撈到。行家說：「全行都在，只欠你們和蘋果。」

我們甩了新聞，不是最重要；最重要是該宗新聞有多重要。

同事立刻去到現場，保安局副局長區志光、入境處處長曾國衞，還有一位衞生署高級醫生，主持這個「分享會」。

簡單而言，就是保安局、衞生署官員，講咗自己一輪有幾努力、勁抽、辛苦之後，講咗呢個數字。70 個確診港人，政府接觸咗 16 個確診港人而已，其中4人「特別嚴重」。

其實，根本係危殆，瞓係 ICU，用人工肺，敢講根本踏咗半隻腳入鬼門關，或者已經見到天堂到閘。

而個政府，一直無公開公佈呢啲數，包機已經返咗來香港成大半日。等你官員抖好、瞓好，先講。衞生署 4 點半記者會，無提過。

佢地係人來的，係香港人來的。

有無想過，他們的家人心情是怎樣？有無想過，處理鑽石公主號返港乘客的醫護是怎樣？16 人有 4 人危殆，這不是一個說笑的數字。

確診人數有 70 人，換句話即是有機會 17 人危殆。

記得月初沙士英雄、中大前校長沈祖堯接受訪問，指抗疫期間如何令醫護感到安心，他認為政府發放資訊時，必須絕對透明及坦白。

很老土，只能說，天佑我城。

呢個真係唔錯

段片好癲 黑警係咪直接會做野

好似係童黨打人？
條片無左了

可能預左賣晒拿卡羊

快手約左先再賣唔係又賤價益巴狗

睇完 d 00後咁細個就咁多公仔
係咪打算遲d出黎做雞

買返個st就fit

夏蘭特Come ar 攻中古天奴

最理想留羊，拿卡賣50m換黑腸

值撚50m

好似已經識買like

見曬底就完約點賣50m基佬咁靚仔都話可以賣下波衫

5,6點起過身，以為利狗3：2馬會

Luca jovic

真係3比2咪利狗出局

愛狗本身都點名要佢，拖成年先等達爺爺先買到

俾多d 12碼佢入，刷吓入球數賣個好價錢

對曼城例行公事取消都得，足總杯大戰樸茅爭標搶返個歐霸資格至實際👍

達爺爺
講到老哂

係，開心左一陣

當年四強紅左件，條友拉去右閘都好sharp醒
守到牙狗一棟都無

阿狗踢法好少12碼 好少中路入禁區做攻勢 邊路又冇入扭入去傳中多 拿卡羊又正直型唔係hi下就跌果種

股joy

下體會之前連莫拉達都收留要埋L9啦

法比安斯基

唔似沙拿成撚日插水

不過呢d無得講，對強隊猛咁比人砌
係咁考驗集中力都chur

明顯收咗利記錢啦
好日都唔痾一次蛋，就今場第2球，
第3球fifa亂出龍咁

好慘

佢不嬲都係唔夠集中同穩定
如果唔係都幾勁

佢呢兩季係西咸好穩救左n次
之前史雲斯其實已經唔差

慎入

咩名

你去check 吓穩陣啲

個關係好長 手足 take care

佢都on99
唔通唔想自己比人傳染就係冷血咩
中左招個肺花左就irreversible
傳染人既人一蚊都唔會賠比你

個d 議員根本到今日
都係為左啲票
為左個議席

西火腿

琴晚美帝跌一千點 港女跌一點

係好，但拖仔點算

廚師煮嘢好食都係為左份工
洗頭仔識得按頭都係為左有日可以揸交剪
醫生睇急症都係為左有得做醫生
⋯⋯⋯⋯

Problems?

唔通為港獨出力

仲未跳?

我國強大
用自己肺炎打爆美帝

咁差佬都係打份工姐?
你咁講都岩既
問題可能係我地含淚投佢地
希望今年有啲新人出黎選

佢地依家做既野好多根本都唔能夠
反映到投佢既人 想既野

反而覺得有時班友唔係為選票，講大原則
明知衰，明知冇民意支持都照去

咁你出嚟選，我投你

個遊戲玩法就是這樣

(Btw 差佬個問題係，佢哋一早超越左打份工嘅玩法)

只有雲加教波係為左作育英才 哭了

財*

為財早就去蝗了 請不要抵毀雲加

呀！！！！！！！！！！！

連果三條毛都冇埋?

講真達蛇短時間帶到一套進攻/運轉嘅form 落隊波已經好好 起碼對中下游都叫控制到比賽 防守唔評論住 始終執進攻比防守易 進攻一三個人配合都做到野 但防守係一體性要長時間先睇到效果

點解我睇唔撚明

似乎已經病發，燒壞腦了

唱緊肥媽？

咁佢係阿都唔差呀
佢係會有神救 但係都會輸on9波

寧願佢穩穩陣陣，無神救都好
起碼唔洗嚇餐懞

龍黎講

無 純粹俾人屌到仆街就上黎扮下鄭嘉穎

扮得幾似

Try to work smart la

乃木坂46 与田祐希

原來個柒頭皮痾蛋

牛油安又返黎啦

羅馬想買斷史摩寧同米希達利恩

羅馬教練方辛加表示，他們有意買斷今季借用的鋒將米希達利恩及中堅史摩寧。

史摩寧及米希達利恩今季分別由曼聯及阿仙奴外借到羅馬，其中前者已成為正選主力，上陣26場攻入2球及有1次助攻。

方辛加說︰「他是出色及專業的球員，很容易便適應了意大利足球，我想他可以留隊，我們正在研究當中，雖然我不清楚曼聯的情況。

至於米希達利恩今季在意甲亦射入5球及有2次助攻，方辛加說︰「他今季有些時候受傷，但已證明了他的質素，在球場經常有重要表現，我想他留在隊中。」()

又屌後生囡 死老爺

出面班猁驚到係咁開post燈，又真係俾佢哋燈到變贏

Mk 可以賣到幾錢

叫得雞多小心馬上風

尊重女性啦

買牛先

警畜犯法點樣淨係打份工你留意返巴打個logic，xx做xx係為咗xx，做xx唔係犯法野而係正當工作內容，唔通婦科醫生非必要咁揸人波又係打份工咩。

另外你批鬥人地大愛撚，但確實大愛撚係有市場，甚至佔大多數，連登個種理得你死啦，係你自己戇鳩信黨先返去怪得邊個嘅心態先係少數，咁人地照顧大多數選民意向有咩問題。加上你言下之意係話民主黨滿足唔到選民(想追求民主、反共之類)，咁好老實講，好多數黃絲都係今次先覺醒同關注政治，你諗下14年之後啲票投咗去邊到？咁耐以嚟去到上年為止啲選民/市民就冇醒覺到要反共，你點樣要民主黨幫你反共？更何況啲人以前咁大中華膠，先唔講高登08年搶住講自己係中國人，咁耐以嚟年年都平反六四，按連登觀念又大愛撚大中華膠啦。

連登一開始傳係本民前d人開的

救命 復活節之後先復課 仲要hm office到幾時

其實冇神救既龍即係反應慢
即係直頭廢

ching 阿蛇？

係

又一個教育界鉅子
小心好似查蛇咁教到得返三條毛

師兄成日製造恐慌

會唔會馬上風

第一年教就整獲大野我嘆

ddg都多神救，不過成日撲比人補射
因為手法差
其實有穩陣龍又小神救
早幾年仲係正選既保方
肯定無後生反應架喇，但用經驗企位手法等補救
所以無神救唔一定廢，起碼整個正正常常先

有咩特別野要做?

咸濕伯父馬上風都抵死啦

爺爺老而彌堅

直升機

咁個新銅像會快啲動工

唔好亂up la

我表哥未grad已經禿撚哂

留意返
沈旭輝講既係泛民一直無執政意志
甘心做議會少數派
係現行制度下無盡力去玩
導致功能組別大敗

肥彭個功能組別原本係比香港人幾乎直選立法會
但中共唔制所以先無左直通車同出現左臨時立法會
我覺得如果你可以攻陷功能組別
再將佢轉返好似95年咁都算係一個進步

d女咁少布 爺爺就著咁多件 有無虧到咁

如果係痢 = 20m
阿 = 4m

紅衫咁搏

始終勇武都係少數，唔係勇武既係咪乜都唔做?
當然唔知雞先定蛋先
你可以話全面放棄立法會先會多人勇武
但係我覺得唔會

只要唔係返番去幾年前，沈醉係議會選舉，覺得勇武係鬼
試下又冇咩問題

最多10m

保方都有派膠既

依家去搶功能組別既一樣大把人唔滿意泛民咁多年冇做野啦
搶功能組別唔等於認同泛民做到野既

KFC都中招
之後都唔敢call g

Hi bro

相對穩陣啦，派膠都踢到去42歲
神救唔係唯一標準啦

我話既然對制度撤底失望
全面否定現行選舉
咁點解十一月時仲要選區會而唔直接杯葛

希望大家唔好有個既定諗法係
選舉=泛民
而家沈既講法就係因為年青人不滿泛民
過去廿年hea選
從來無諗過點去玩制度
從來無執政意志
而攻功能組別就係奪取政權第一步

好多利狗mon post 你大獲了

今年又變番floppyhandski

好似唔識睇波會覺得大梅好廢，k6好勁

等俾猁公審啦

明明係紅bra

星期四唔知會出邊啲球員踢呢
週末唔駛打鏝 下星期足總盃打樸矛 應該又係副選
星期四應該主力打 然後足總盃rest

有冇第二個例子唔多派膠又冇乜神救又穩陣既龍？

oblak算唔算？
你猛咁加個標準我難玩架喎

你話神救係唯一標準，我話保方反應低左無神救
都可以係足壇立足
你就話保方唔計
咁同花迷講咩tapin頭鎚唔計有咩分別
仲有個都穩既，漢奸
不過佢身材高接高波理論上難d派膠

牙間都算係啦 要失個啲都失曬

以前見牙間接高波比人夾死咁
都已經好驚
點知利奴高波仲膠，但佢係多神救
上場幾下單腳跪地擋波睇到嘩嘩聲
不過都講彩數，態唔好無神救就大鑊
反而經驗企位小d彩數

拿華斯

比爺爺食左了

點先溝到mk妹

Band3中學門口等

我冇話神救係唯一標準
不過你舉例子用老左保方，我就想睇下有冇邊個係冇神救但穩陣
因為你講緊牛油安嗰陣話「寧願佢穩穩陣陣冇神救」

我以為你會舉返d二線龍

佢唔係出名神救嫁咩？

其實我覺得呢堆一線龍已經係穩陣又神救
阿間就算叫做相對穩陣少神救，但早兩年真係一個救全家

其實無得好駁的
皇馬掃走跌watt聖卡同祖記留保方咁多年
呢兩個例子，都證明左企位經驗緊要過神救
因為比賽競技係要盡量低風險

我認同呀
我純粹諗緊邊個同牛油安級數既龍係穩陣又冇乜神救

以前告爾嗰d fit嗰陣好勁但閒時又派下膠
而家既卡斯柏舒米高唔知算唔算

我純粹想講寧願要龍門穩穩陣陣
無你諗得咁多

事實上k6真係好勁

會唔會比黑社會打

full gear 去

唔想做野，想返屋企訓

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

拎張高鐵車飛出黎，冇人敢埋你身

馬甸尼話 你要鏟波既話就即係已經犯左錯

呢個邏輯有啲錯
有時隊友失誤要你包返個位然後落鏟唔通又係自己錯咩
可以係隊友問題

泛民唔做野又冇執政意志係因為香港人一直都冇真真正正咁爭取過，香港人一直以嚟都係有事先出嚟遊行，廿三條如是，反國教亦如是，但之後就過返普通生活。如果泛民有錯，咁大家都係共犯。今次係最後機會，希望大家(包括泛民)可以爭氣，少啲互鬥

多神救代表後防廢

但係比我揀我唔會投梁游，反而會投鄺神許勇呢啲做實事又幫到手足，梁游之流個人覺得唔太好

佢地專業從政，佢地係政治領袖
點可以怪市民唔抗爭

佢地比市民熟法律，熟程序，熟工會
點解呢幾個月先由素人/網民提出成立工會搶番勞工界特首選委?

但k6真係鳩沖feel
成日大腦短路

唉 睇下民主黨區議員話人唔支持武漢港人回港係冷血就知 左膠癌無得救

第一句好認同，岩岩睇到呆左

沈其實係講緊三樣佢係光明頂成日講既野

1) 傳統泛民無執政意志 滿足於做永遠既反對派 所以佢地試過既路線唔work 唔代表個方法一定唔work

2) 睇抗爭歷史 國際支持不可或缺 但唔好諗住可以即食會短期收效

3) 香港現時既政制下特首擁有極大既權 如果真係選到個足夠意志既人做特首 可以對之後既特首選舉同立法會選舉做好多改革
而家要推政改比一開始既做法複雜左 而且given特首既重要性 大陸必定確保特首係royal to佢地
所以個操作應該無沈講得咁輕易 搵個講五大訴求同埋番去一國兩制原意既人去選特首就有贏面

唔係怪唔怪市民嘅問題，而係香港人14年之前都冇咁反政府同反共，好難話翻舊帳怪佢地咁耐以嚟冇做好反對派功能，事關香港人之前都唔係太反政府同反共，係上年到依家先係咁強烈咁反對。

至於點解佢依家仲唔搞工會唔搶功能組別，我都唔知點解唯一解釋係之前唔成氣候，去到依家網民同素人行動力組織力十足，佢地一嚟唔想由佢地搞大台，兩嚟佢地行動力組織力冇網民咁強(?)我都唔知

咁唔好笑咩克警呃ot，當更渣警車拜年了
因為無人篤束

行軍太快！亨利睇利記睇到眼攰

【Now Sports-體育】利物浦的行軍速度有多快？阿仙奴名宿亨利自言他們快得令人睇到好攰！

利物浦在周一英超主場以3:2險勝韋斯咸，亨利（Thierry Henry）表示：「英超的強度很高、節奏很快，當你看利物浦的比賽，光是看便已經很疲累了，因為他們移動得太快。」

至於上季英超本土3冠王曼城，雖然今季於聯賽大落後予紅軍，但亨利認為他們同樣高速：「當你作客曼城，在抬起頭之前，已經被壓迫了。如果你控球在腳，更會早有3名球員包圍你。」

亨利在摩納哥失意後，今季入主蒙特利爾衝擊，正努力準備美職開季。就算執教生涯不順利，但他從未放棄帶領阿仙奴的夢想：「我同時也夢想可以入樽，這不代表會實現，但我到死那天也希望執教兵工廠。」

圖片來源 : ©AFP

就算執教生涯不順利，但他從未放棄帶領阿仙奴的夢想：「我同時也夢想可以入樽，這不代表會實現，但我到死那天也希望執教兵工廠。」

好型

享利

其實達蛇係唔係後生過佢？

當然

翻黎教nkxxx同Nelson個d點射波

覺得享利係d 好高要求既教練
會用自己水平黎judge 手下d 球員

佢應該想做head coach
之前係比利時國家隊做就係教盧卡古射波

翻黎跟住龍蛇係看台睇下波吸經先

仲有個空缺，想搵人係屋企睇電視直播，可能會睇到唔同既野

請我

其實佢平時講波好似幾有料 教波應該唔會太差

學足雲加 球壇趙括得把口法甲都要敗走

📅 On This Day: In 2007 Theo Walcott scored his first Arsenal goal!

🔴 Games: 399
⚽ Goals: 108
🎯 Assits: 78

Just 17-years-old... 👏

LOAN REPORT – MAVROPANOS INJURED; MKHITARYAN SCORES AND ASSISTS

Konstantinos Mavropanos suffered an injury which meant he was substituted after 13 minutes as Nuremberg lost 2-1 to Darmstadt.

Henrikh Mkhitaryan scored and provided an assist as he played the whole of Roma’s 4-0 win against Lecce.

William Saliba played the whole game as Saint-Etienne drew 1-1 with Reims.

Emile Smith Rowe was brought on in the 54th minute as Huddersfield Town lost 3-1 to Swansea City.

Mohamed Elneny played the full game and was booked as Besiktas drew 2-2 with Trabzonspor.

Deyan Iliev played the whole game as Jagiellonia Bialystok lost 4-0 to Legia Warsaw.

Jordi Osei-Tutu was brought on in the 83rd minute as VfL Bochum won 2-1 against Dynamo Dresden.

Joseph Olowu played the full game and was booked as Cork City lost 6-0 to Shamrock Rovers.

Ben Sheaf played 81 minutes as Doncaster Rovers lost 1-0 to Shrewsbury Town.

James Olayinka missed out through injury as Northampton Town beat Exeter City 2-0.

Injury meant that Tyreece John-Jules didn’t feature in Lincoln’s 0-0 draw with Gillingham.

Mesut Özil has created the most chances per 90 (3.40) out of the top 10 Premier League chance creators of the last decade.

David Silva, who tops the chart, has created just 2.98 chances per 90.

In a league of his own.

Kike Marin: Arsenal want Partey but won’t pay €50m. If he does not renew they will discuss a deal with him.

Sam Allardyce reveals he tried to sign Pierre-Emerick Aubameyang for £60m at Everton before Arsenal transfer – ‘He was desperate to leave Germany’

RB Leipzig's Germany striker Timo Werner, 23, linked with Liverpool, has an exit clause of 30m euros (£25m) plus a guarantee of performance-related bonuses, rather than £50m as initially believed.

關牙犬咩事

佢臭猁狗

係摩納哥咪日日用粗口屌球員

加利仔講波夠好啦

清係咪冇留意佢之前帶摩納哥呀

比狗d 爆speed 落底出波冇哂

食返肉啦屌

第三個post呢幅圖

放po頭

咁撚平on9

人地會唔會有馬體唔踢過黎呀 正選喎

我廠今年歐霸冠軍

我廠多黑人

同聲同氣

04:00 牙叔 chill 撚到

有無手足玩仙境傳說隻我的戰術

笑師兄

表弟又出黎搞事

咁岩見到 拎上黎一齊分享

咪25

人地有馬體會唔打，過得來人工一定要好高，傳統上阿仙奴未試過用咁多轉會費同人工簽防中，最貴已經係2000萬拖仔

拿狗塊面黑到

D bench cam片幾好睇
睇到達sir d反應好正
射失左又會鼓勵返，成場波都企係場邊俾指示

佢一唔笑就係呢個死人樣㗎啦

牙朗ig張相算唔算兒童色情？

有冇巴打睇完牛丸條片
好懷念以前食mk妹嘅時光

無食過

唔講都留意唔到阿叔行過
假阿遲入場
佢應該miss 咗睇唔切下半場個入波

football.london 預測阿仙奴下賽季陣容

仲殺卡

簽到partey j出血

點先食到

拖仔呢

達蛇係咪叫細爆追住個波鳩跑就得
其他野唔使佢做

仲有羊羊?會續約咩

又有ro?

賣了

新雲迪克都無

秘密武器廢事咁揚啦

Yes刷緊首抽

車仔今晚贏撚緊 車仔不撚都克撚住拜狗 仲要有IQ160 lam8 領隊 保送入八強

查狗養唔撚熟

由你把口講出黎好無說服力

P牌仔辣殺

Arsenal have held positive discussions with Pierre-Emerick Aubameyang about extending his contract, but the player wants to see if the club will play in the Champions League next season first. [@le10sport exclusive] #afc

歐霸努力啲入多幾球咪得囉

話左有R連佢就會留低

真係頂級果啲球會冇一間放風買佢

都成3張野

發覺ching 幾鍾意盲反

巴皇都有風喎...

皇啲風流到 巴成班老人仲會買老人咩

有價好賣👋

得垃圾阿先會比個法乙仔踢正選，仲要無表現都吹到值50M

夏蘭特9m都唔洗
攞細爆去多仔換啦

central midfielder …

柒左唔好推

打包細爆同洛克人走啦
咁就有70m

Man City beating Arsenal to 'new Dani Alves'

Arsenal appear set to miss out to Manchester City in the race to land 'new Dani Alves' Yan Couto, claims Gazeta do Povo.

洛克人會成材的 前中後都要有黑人代表

知唔知kola傷勢如何？搵唔到新聞

Laca is gone

真阿踢到歐聯就留低，唔去皇巴拜

其實有歐聯踢你都贏唔到嫁啦，加多啲人工佢咪肯簽lor

仲要之前係多蒙特跳草裙舞

佢聲稱佢偶像係享利

皇一定買包皮 一係唔買 養jovic
巴買左後備中鋒 so9下季出返黎
羊 31歲 疤唔要啦
最多真係國米

好似阿記踢得差，x34踢得差，會有錢收

上場完咗夢入咗球亨利式入球，所以可以走

Granit Xhaka under Arteta so far:

•990 minutes
•904 touches
•665 accurate passes
•8 key passes
•48 accurate long balls
•1 big chance created
•59 duels won
•22 clearances
•6 blocks
•9 interceptions
•17 tackles won
•1 goal line clearance

沙卡隱形

達蛇連xhaka同世梅都tune返正

不得不承認之前我諗住被逼二揀一最好賣羊
因為羊始終老
但係依一個月之後都係決定賣拿狗
拿狗依排表現廢到嘔
咩都做唔到
羊遲啲踢得柒都可以靠走位個啲仲可以入到啲
最重要係羊有時踢到享狗咁
叫做夢回0304

羊幾時有踢到享狗咁

佢入第一球係好似喎，雖然得個一下
但係幾耐未見過
叫做係隊波咁柒嘅時侯有啲慰藉

覺唔覺細梅染完白色頭好似呢隻野
白色頭炸彈人

去到皇馬，就會話偶像係施丹

一個人有幾個偶像有咩咁出奇

變身勁爆彈珠人

平時啲first touch都差好遠啦
同埋亨利仲要識助攻

所以咪有時囉
如果成日踢到享狗咁就唔係阿仙奴啦

躝啦259！！！

咩料 下季去轟呀

第一
Saka嗰twitter係bukayosaka87
唔係BukayokoSaka87

第二
12年Saka幾歲

星期2

聽日又開工

想請牙奶入去

拿坡里最保皇

星期三

合未

佢其實幾慘 明明數據keep住係頂級前鋒 德甲到英超都攞神射手 擺明唔係得一年貨嗰啲前鋒 啲大球會由多蒙特跳草裙舞開始到宜家都無視佢 連啲濕9報紙都唔作吓轉會新聞

無計
佢跑狗形象太深入民心，踢法完全唔華麗
亦無一個帶起成隊波既霸氣
大球會覺得吸引唔到球迷買波衫又點會揀佢

留係阿狗做legend 啦

但其實佢喺多仔嗰陣我已經覺得佢好勁 啲隊友廢咁多但可以入波多過利雲 仲要唔止一季 就知唔係普通跑狗咁簡單 嗰時阿狗買到佢我都好開心

阿仙奴 3 - 2 愛華頓的比賽中發生了有趣一幕

沙加和對手在一次拼搶中倒地，他起身怒火中燒，準備打一場交，結果抬頭一看，發現對手竟然是高美斯，於是他立刻甜甜一笑，趕緊擁抱一下，並主動向裁判 表示沒事兒。

高美斯100多天前剛遭遇重傷（腳踝變形），對陣阿仙奴是他傷愈復出後第一戰。

國藉問題

君子沙

沙加望個下好似

係咪驚唔夠打炸

但成件事睇係窩心嘅

食屎啦，你無恥過泛民牙！

p牌仔

點解人地啲球員復原得咁快

下場義和b戴帽你睇

睇下純粹骨斷定其他軟組織都斷
剩係骨斷應該快好多

基佬啲二傳同搶點仲好勁 回家好嗎

兩場戲碼咁勁都踢到咁悶

人地打r聯
番黎踢甚麼

psg係咪要 8折出售

Gnabry回家好嗎

個球證反車

轟係咪準備變16郎再比拜大炒

又一球

大炒了
拿比回家吧

拿比可唔可以番黎我廠
好勁

拿比真阿

London is red

我阿出品又手刃多一個倫敦死敵

之前阿迷話係垃圾

利申：呢2 球好勁 我都想阿狗有佢

青訓25我廠特色開心嘅係thank you arsenal死狗咁

見到失完波基佬個樣真係心鳩涼

拿比踢西布朗係咪特登hea踢搏走

其實做咩無啦啦出返基佬

同利雲夾到
第二球拎遠柱

Thank you arsenal 冬季走唔到 抵撚死

拜個Davies好勁
今季打起左
成條左路打哂

係阿狗果陣佢算青訓入面最有料 但比2b上左位

另外幾個前鋒冇料到

禾比我廠叻準

打Fifa 咁連續幾下三角形傳波

拿比算唔算爺爺最差抉擇

而家又出返

球齡淺，點解當年會放走拿比？

拿比係咪最強青訓
射術盤扭速度都有 好勁真心

ooo又撚

留係到咪變2&b咁

如果可用比比換佢番黎

2&b 賣到40m 都唔錯 拿比好似幾m

拜仁認為比比唔啱破密集，所以舊年冇買

基拿比啲波爽好多 雙槍 比比有波上腳妹

其實個甘美治有咩勁

我諗比比去到會勁好多 然後你又會想佢返嚟

比比依家唔係好差姐

佢自己係德國踢起咗之後唔續約走,再加上以前有禾仔同一百分,佢無咩機會出

唔使估留拿比會點，最多係個好少少嘅養和b

車狗原來主場都輸兩粒
半隻腳出局

佢製造空位傳波係幾好嘅

4 隻腳出晒局啦

出巴克利已經輸咗一半

0:3

0-3 rip

你啱 數到3球了

輸夠3粒了
咁似阿對拜既

車狗可以專心保四

人地啲突破咁撚勁

載韋斯快撚到

好彩唔洗打歐聯 唔係又比拜仁炒

Daives好勁cls

佢真心好撚勁

見到突破咁勁
以為高文嚟

快撚到 勁過高文啦

好似本身左翼黎屈去打閘？

新saka

高文傷完反而嘛嘛

有冇可能破我地10:1,10:2記錄

之前傷到話考慮退役

我願意交換

fm都贏唔到10:2

7-2同熱狗做雙柒算啦

其實要輸到我地咁好難 要心理質素好差先得

都未紅，邊輸到咁多

快馬重傷完好難踢返起

點解人地啲幼幼咁撚勁
同樣都係nigga,人地又大隻速度又快爆發力又強
我地果啲個個不良兒童

抵死啦艾朗素

宣明會岀品

狂攻吧打多件

巴打開口中

仲以為無var
岩岩禁區手球又睇都唔睇

之前青訓Zelalem真係表表者當年亞視睇友賽唔錯 但瘦撚到

今年好彩無份打

有打既話達蛇話幫爺爺報仇
屌打拜

Zalalem 直頭瘦到學界咁 仲有冇踢緊波？

倫敦3柒齊齊都比拜大炒過

車下半場1射0中

事實：小組出唔到線+降班區

拜仁換親出嚟都仲係球星

拿玻里好多機會都把握唔到

烏迪迪真係幾廢
好彩無買

紐約城

Vidal紅咗

古天奴廢咗好多

Big基都傷埋

入到國家隊未 當時講到天才

拿波里miss咗太多機會

Dum波鐘姐，巴狗演藝學院你估流架？

今年巴塞渣咗 不過主場食唔到嘅話，下場死硬

上季英超強雄
今季三隊輸波

我地阿記唔賣垃圾

無咗robbery拜都係咁勁

Arsenal are planning to welcome back Arsene Wenger and Santi Cazorla for a farewell match ahead of next season. [
@MailSport
]

原來沙加最初驚被人賣走

拗晒底

報紙佬仲吹佢主動嗌走

Arsenal are set to open talks with Pierre-Emerick Aubameyang as they weigh up whether to put their star striker up for sale in the summer. [
@SamiMokbel81_DM
]

mertens射術勁能到

下年黎埋我廠

拿比今年係倫敦已經入多過pepe 全季

未到8000 萬預期

Bayern Munich's last three visits to London:

❍ Arsenal 1-5 Bayern
❍ Tottenham 2-7 Bayern
❍ Chelsea 0-3 Bayern

倫敦三柒

呢度好多人嫌佢老架

打少個 爺爺比人黑炸

咁撚矮 踢條撚

召喚迷基打拜仁潛左水

上場對76 迷基好似都無上水
係咪比人隔離左

RAP

4翼陣新潮流

踢波用腳架嘛

美斯都矮啦

拜狗專恰弱隊 拎到波就會攻 炒到你阿媽都唔認得都唔會停

打包 霉噸屍 欣洩黎 啦

1000